民主黨指23條立法有機會達成共識

民主黨回應曾俊華的政綱，指《基本法》23 條立法，若果經充分諮詢，有機會達成共識。

他又表示，曾俊華由初期講不主張重啟政改，至現在「最大決心和勇氣重啟政改」是好的方向。而曾俊華沒有強調要死守「8.31」框架也是好事。

My 香港

堅定不移

反共愛中國
維持香港穩定
建設民主中國

泛民

當時唔係五十萬人都唔會夾到白鴿黨啦
冇人夾你慌佢唔即刻賣咩

顧全大局，要支持俊華

民 主 党 卖 香 港

立會選舉政治篩選穩過關

堅定可信民主黨

民主黨係咪已經可以歸類為建制？

白鴿寧願撐薯片都唔撐胡官

白鴿黨賣香港

係爽既
捉晒反共糞青
一個個咁打靶

幾時淪落到民主黨賣港都仲會有人橕

港柒gogo

你睇下贏幾多席

民

民主黨都有人信港豬滿香江

無眼睇

50萬人上街個光環終於用到盡要捨棄

9月都講你聽香港人要咩嫁啦

屌你老母民主黨